今日醫護罷工無啦啦閉門會議！？無人覺得有問題？

無啦啦同醫管局閉門會議？
有咩唔可以光明正大咁傾？
我有朋友有份罷但話事前完全唔知有閉門會議？
工會交代都唔交代下？

大大力推！！！

擺晒上fb都唔知？你個fb瞓左幾耐？

醫管局員工陣線今日發動第一階段的醫護罷工，要求政府封關，醫管局員工陣線副主席羅卓堯宣布，截止中午，有超過2400名醫護參與罷工，醫管局亦臨時約見工會在傍晚6時進行對話。羅卓堯清楚表明，工會訴求非常清晰，閉門會議無任何意義，「公開就見，唔公開就唔見」。

第一日明明話一定要公開？
果日公開對話做得好
今日無啦啦退步要閉門？

之前大大聲話唔公開唔傾喎？

罷工係個人決定
工會係凝聚大家
搞咩分化

拉

依家講緊點解要閉門呀 咁都分化？
罷工既無權睇會議內容直播？

點呀，政府無新招啦，用黎用去都係得分化呢招咋

你都on9
解釋到點解閉門會議未呀？ 解唔到就收嗲啦

推

閉門會議都出埋:所有罷工醫護已成condom,搞大台又輸

我個post 200負皮都就到
樓豬走先我頂住

你又無份罷，關你鬼事咩，你都收嗲啦分化撚

又係你

So? 都公開哂傾既野。。你而家信唔信
唔信就收聲 就算解釋完你都係唔會信
你信就繼續支持工會決定
工會只係俾一次機會佢傾 但我相信過左今日唔會再有閉門

睇得出 工會壓力太大

day1 已經攤哂自己底牌 話會返去返工

已經失去談判籌碼 所以政府食住上

第二日開始已經 要求HA對話 即使林鄭唔出現

之後甚至求對家同佢談判 所以而家工會似係

想搵機會同政府妥協 但想有個落台階

閉門即係傾啲唔可以俾林奠知道既野

我估

工會有報告返開會內容
而工會做決定都係俾會員投票
唔會私下應承醫管局任何野

根本成班工會人連商務談判個水平都未到
因為係職工盟吳敏兒班人教路

立場太軟 我係港共一定wfc你
btw好佩服肯罷工嘅醫護 係工會有少少on99